有冇試過遇上對的人，但係一個錯既時候？

已分手，自己都有新既另一半
分手初期好憎佢，因為一齊既時候比左好多機會佢
但一次又一次地傷害我
到最後用哂所謂既限額時，佢喊住同我講會改，想復合，但當時我過唔到自己個關，最後都係拒絕左佢

其實對佢都已經冇愛，但只覺得好可惜，因為大家都好夾

巴絲們深夜擺低你既 「可惜」

利申 我好愛現任女朋友

咩係冇愛 咩係限額

藉口

完

宜家有時候工作場合都會見到佢，又冇憎既感覺，但硬係完全唔想同佢有交流

因為一齊個陣佢發脾氣，撩鬧交既次數都比較多
起初覺得忍讓下冇所謂，但慢慢佢就有雙重標準
無形之間自己都訂左所謂 「再嗌多次分手就真係分」既限額，佢平均一個月嗌一次

有交嗌其實係幸福
見好多時時刻刻都好安靜 一爆出黎個殺傷大到

樓上幾有道理 利申同ex臨分手個排見面都冇嘢講要專登諗話題好辛苦

有
識佢果陣佢ex生日佢去左生日會 之後我以為佢揀ex放棄我自摺 之後先知其實佢揀左我但已經太遲

一個月嗌一次好少架啦喎

有d所謂男女朋友
一個月見一兩次
失蹤音訊全無互相唔會理
唔會主動搵人
各有各生活咁
佢地究竟係咪男女朋友
聽完都唔識比反應

如果係對的人，咁就唔會有錯的時候，真係啱嘅話之後始終會一齊返（我覺得）
除非電視劇個啲情節啦

純粹係唔想做提出分手嗰個啫

提出分手好過被分手
感覺上

如果我有多張船飛
你會唔會同我一齊走呀?

大家有感覺個時 對方身邊有人
到佢醒覺佢嘅最愛係我嘅時候
已經太遲
因為我已經放低晒 而且輪到我身邊有人

見返好老尷 而家成日有機會撞到

我信呀 要一齊嘅有朝一日會一齊返

似乎你前度條件唔太差，你先會可惜
我睇你回覆唔認為你當時好鐘意佢

我都仲抱有呢個信念 加油呀唔好放棄

食屎啦屌你老母

如果又唔搵唔見唔傾計嘅話
直接講分手算
寧願唔捨得都好過係度死拖爛拖

睇o下嗌o既程度係點
成日嗌交其實好影響個情緒包括做野又好生活又好

有 但係我仍然好中意佢
真心如果佢一句話不如我地重新嚟過
我一定會話好

有 初戀 中學開始一齊三年
同樓主一樣俾咗好多機會佢
但佢三年都無改過 但同佢真係幾夾
而家諗返 如果一路拍到結婚嘅話
一定好浪漫好多人羨慕

其實你都唔係好愛佢姐